拉莫斯及其家人受到死亡威脅

科貝電台報道，皇馬後衛拉莫斯因在歐冠決賽中弄傷沙拿而處在非常複雜的情況下。

由於很多人認為拉莫斯是故意弄沙拿，讓他退出比賽，他們在社交網絡對拉莫斯進行騷擾和攻擊。

週一，據埃及媒體稱，事件再次升級。有1000人在開羅的西班牙大使館示威，抗議拉莫斯。

同時，拉莫斯和他的家人開始受到死亡威脅，還有來自不明號碼的來電。這對拉莫斯和他的身邊人來說已經是一種騷擾。為此拉莫斯的家人被迫換掉了手機號碼。

目前警方正在為拉莫斯及其家人調查這些騷擾。

開羅果堆都係疤狗

蝗迷開始支持拉膠行動未

佢係得罪整個回教世界

冇腦球迷

我做既

殺左先講啦

全部疤狗黎

1000個埃及怨婦

自己寄俾自己?

報左驚，豬蛇塔你返去

埃及怨婦

叫西班牙公安拉我

怨婦咪叫拉莫斯好彩

勇武穆斯林+成億埃及人

炸佢老母

比賤種疤狗迫害